國服天龍八部online (1) 歡迎巴絲打加入

上個post:
唔知仲有無人想玩天龍八部呢
我地依家暫時聚集到一班巴絲打一齊係國服到打天下
每晚大約有20人一齊玩 唔洗驚悶 晚晚都好熱鬧
逢星期五打雄霸 間唔中會同其他幫打下小交 有時候會開喇叭屌下班死大陸仔
有興趣既可以加入我地 一齊刷副本一齊打交
新手既唔洗驚 有好多巴打樂意帶你地升帶你地玩

伺服器: 超級網通 獨步江湖
幫會ID: 78 金鐘M記

官網:

有興趣就記得入tg group啦

Q&A
可唔可以用香港電話申請AC?
可以

玩國服會唔會好高ping架?
有時會 所以建議大家用加速器
呢到就多人用迅遊加速器

自己由頭開始玩好定收AC好?
收AC好 天龍練隻AC以年計 你想快升就會洗多好多無謂錢
國服天龍八部買AC有官方既交易平台 唔洗驚比人呃錢
有興趣既去下面條link睇下ac 記住揀返岩伺服器 我地係超級網通 獨步江湖

點解國服D ac貴過港服咁多?
因為國服無得好似以前港服咁用轉蛋抽5石出黎
每粒石都係由1級慢慢合上去
全3石ac大概幾百人仔
全4石ac就大概千幾人仔

如果我無乜筆直 收左隻平AC返黎 會唔會比國服班土豪打撚死架?
唔會 平有平玩 貴有貴玩
你唔去主動撩人皮架話 無人會搞你 你可以慢慢安心咁經營自己隻ac
真係有咩事吹雞幫你打柒返班大陸仔又得

Gchi

PUSH

新post

支持

T/G冇人問野可能比較冷清，但上線入到幫絕對熱鬧

有ac睇中想知抵唔抵post上tg問都得

打殘支那狗

Down唔到既 禁下戴無反應

載

試下用其他browser?我用google chrome download到

我就係用google chrome

咁試下用IE?

個SER最貴隻AC賣10皮人仔抵唔抵?

唔太抵
如果你無限budget既話可以等多6日等呢隻上架

呢隻又無真重樓又無重樓鏈都要28萬

有性趣

有就唔只28萬

唔玩睇完就算啦，童年回憶姐，唔同玩垃圾國服咩屌你老母

唔玩睇完就算啦，唔通玩港服咩屌你老母

呢隻驚係多人先好玩
有玩過就知港服死城黎

有冇加速器係唔洗比月費但又真係work架？

應該無上面介紹個隻迅遊加速器有幾日試用 試用完都係要比錢

其實之前我都有玩 但搵唔到加速器所以棄咗...

加速器都係幾十蚊人仔一個月姐 無得慳

直接買90日仲平啊ching

天龍係小學回憶

頭先開過 個網速幾正常

pish

同以前一樣 石都係要狂課先有？

又係天龍

隻game唔止玩石,樣樣野都會影響屬性,樣樣野都要大課,以前D FD個個月課過萬

國服冇港服咁戇鳩

新幫相 歡迎大家加入

推

好有回憶想問下仲有冇當年港服甘熱鬧

國服依家感覺仲多人過當年港服

5石幾錢

直接商城買>11000元寶
自己收石合>6000左右

仲有無得掛機？

梗係有得掛機

5石Ac幾錢

5石都可以差好遠，平嘅4/5千都有，勁嘅上到萬蚊隻

唸住同2,3個FD一齊玩(其中一個無玩開呢D game)
唔唸住課金
會有咩潛在困難存在?

唔諗住課金同買ac既話一開頭升LV會悶到 因為唔夠lv同我地刷副本
不過你地3個一齊升就唔驚啦

想玩返明教 買大概咩類型嘅AC好

睇你Budget 多錢既買隻全5明教都夠你玩

有玩！但不同服

黎一齊玩

啲人會唔會因為你係香港人鬧鳩你

唔會

係咁兒推下，近2個月被淋病搞到頹，大家都未有雅興激情

冇大陸手機number係咪開唔到新帳?

開到 你用Email開左Ac先 入Game個陣可以揀用香港電話認證

推推推

推一推

而家先玩會唔會太遲

唔會，得閒嘅可以帶你升

升升下好無助 又諗緊使唔使買ac

買D平少少就得 唔洗咁貴 15萬分左右已經夠打下交

已同人開戰，暫時37波

有冇有大陸銀行既巴打係淘寶搵岩左隻號 但一定要有大陸支付寶先買到

唔好係淘寶收號啊

點解既

經淘寶買佢可以拎返
買ac最安全就用返第一頁cyg個網

但個度買都一定要大陸支付寶

用香港支付寶可以係淘寶入錢落account入面再買

淘寶有cyg代充

想入坑
但要買AC?

開隻ac黎試下先啦
唔買ac就會悶D 一開頭無得打交

但唔買AC係咪變相玩單機

咁又唔係 唔打交平時副本都會一齊刷既

幫會戰力突破1000萬

我卡左係更新個到唔郁 有無計

有冇廢既ac 借黎玩下

推~

想問各位有咩輔助軟件

推呀 一齊玩啦
唔明講底

今晚返去研究下買邊隻ac
利申: 已入tg group

我用HKBN 上唔到暢遊閣 隻game又更新唔到
要用vpn先上到

玩條毛

我都hkbn不過冇事喎，係有時會lag啲

推呀~